北角金 裸跑巴

舊帳被鎖 得CAP圖一張

上嚟搵朋友
@iamgold33 /
手足就幫手推一推 講唔到太多野
但會幫到被捕人士

識既講暗號唔該

push

推

裸跑巴我愛你啊

5266

會幫到某部份已上庭出左嚟既手足

Push

推 我仲未有simcard 所以未有tg diu 好想入黎